冇資產既人係咪已輸一大半

人地層樓就日日升 我依個公屋仔就照交租

放棄就輸了

公屋仔買唔到樓

日日升點追

無資產先係贏家

最怕你有少少資產 但又未到中產
比政府夾撚到你仆街

點樣有小小資產？

輸一世

推

推推